如果dse作文題目係咁 你會點作？

《說不清的感覺》

自我抽插

1. 爸爸嫁女
「不清」嘅原因係 你永遠唔知道我有幾不捨
「感覺」其實可以係文中寫清係邊種情感，讀者可以知道，但特定對象(e.g.女)唔明白你嘅感受

2. 揾個為難嘅情節
e.g.條女原來瞞住我做雞 但喺我面前仲扮冇嘢 望住佢純真嘅笑容 真係唔知比咩反應好 心情複雜
「說不清」= 複雜